THE IDOLM@STER綜合討論區[40] 雜種抽卡，卡出兩閃；大橋不出，誰與爭鋒

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

事前登錄：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：本家CG總選舉投邊個好？
A：緒方智絵里ちゃん

Q：點樣先抽到SSR?
A : 每日早午晚三次，向雜巨巨方向跪求佢恩賜你新卡

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

100萬事前有最高限定SSR確定劵送 仲唔快D叫晒你既豬朋狗友親戚朋友一齊事前登錄

新poat留名

多謝大橋巨上個post精彩的長文

Lm

係我錯
我對唔住咁多位巨巨

說好的Q&A幫我分開我同佢

Q：容巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人歐洲人經常凌辱非洲難民同抽走人地想要既卡，是擅長NTR的歐皇呢

大家都是歐洲人，不用分得那麼細

唔得，我要將佢往死裡打

歐洲內戰

扮乜野呀同胞

前高登廢廢大橋彩香巴打在接受連登日報訪問中，炮轟容巴和雜巴等人，稱他們就是連登imas po毒瘤。
大橋彩香巴打談到：“如果你作為連登巴打，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的討論串不斷前進，你就是連登一份子，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，帖子有太多巴打他們抽卡都是以歐洲為主，po經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是巴打。”

大橋彩香巴打:“在帖子內大天使chieri常常痛罵一些年輕巴打，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一次限定抽卡期的時候，雜巴下半場一下抽中2張SSR，回到更衣室被巴打用水瓶怒砸，當時很多隊友都已經無法容忍雜巴的所作所為，在加上那些常被他欺辱的巴打無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了雜巴，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的高巴更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時n巴、w巴這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

大橋彩香巴打：“當發生那件事情后，imas的po內多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2017年限定抽容巴正是用這根鐵棍報復了雜巴，在GW結束後，全巴打回到po，雜巴諷刺性說道：“一下十連，2張ssr就出了” 容巴臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出po，這不像容巴的性格，果然在容巴再次回到po的時候手裡握著一根木棍，在雜巴毫無防備的情況一棍打下，雜巴挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是容巴，不等雜巴起身，容巴又是一頓亂棍爆打，雜巴在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的容巴可不會放過這樣的機會不斷說道：“容巴，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
容巴的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去雜巴就昏死了過去，打的興起的雜巴怒了，朝著雜巴吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”雜巴也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”容巴沒有在回應雜巴什麼，如果雜巴手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。
當時我身邊的高巴嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

LM

有冇人有玩ML隻走路工

希望呢把村雨可以淨化雜巴既心靈

雜巴rip

我抵打

今期月限既post 好大怨氣， 好彩我既注意力去哂下期

imas post 三棍俠留名

執左少少...

國際新聞:歐洲又發生內戰

另外兩棍呢？

比起fgo,我覺得已經唔算大

加埋高巴剛剛好

收到風fgo 今期好易抽

睇黎呢次內戰唔死番千幾人都唔會平息

巨巨們既所有怨氣都係我身上發洩哂

某神父係咁中⋯⋯⋯

神父抽埋人地嗰啲

等女王淨化下你們的戾氣

楓了，楓了，都己經楓了

大橋巨巨長文太高質，動議長放三樓

騷...

和議

睇胸前就知呢個係上林聖

收到風楓楓後勁不繼 拎唔到第一

雖然好高汁，不過我係笑完就算派

唔會掛

要求將大橋巴篇文加入開post範文

係
請集中票源支持楓楓

我都和議
請比我贖罪

唔通肇會....

你諗下 比楓楓拎cg 咁隻game就會執

對大家都唔好呀

要拉關P落馬，不了

陶藝家 啪啪啪

但ちひろ放得佢落gasha今期應該係笨大都認同佢攞cg（個人感想）

蛇齋餅宴時間

我先唔信惡性造馬 p既眼鏡係雪亮既

睇怕今期總選都無你份出場，唔送啦

NG得mio冇份

要等多2年

執左可以唔駛課金，G持

十卜

請各位PA p票投mio
團結一心 make PA great again!

G持結束糞營運繼續遺害人間

PA既話一定投芳乃/藍子

Mio 不了

其他已經夠票 mio選情告急呀

仲有百幾票係手，要幫忙嗎

芳乃PA第一

allin 美波

投晒比卯月就岩 唔想比亂棍打死既話

咁都得

朝早忙到仆街一返嚟俾啲咁嘅野我睇
( Show Blocked User - 雜種快樂 )

唔好咁啦紅巴

大家唔洗擔心，我碌鐵棍淨係會用黎毆雜○○○

紅巴抽到未？

呢場選舉好黑暗

係咁架啦
你估灰姑娘咁易做

未呀
320抽一重覆

我而家就搵最上等既鐵整支鐵棍比你......等我...

落狗屎

我決定以後加入紅巴既無國界製作人行列，推動非洲難民P既福利

好在返下晝

扮乜野呀歐洲人

開票個個po title 睇來真係可以改做 楓了，楓了，都己經楓了

你也sea

たのsea

うれsea

大橋巨巨d瘋邊到收返黎？

冇 我9up 諗住影響下選情

くるsea

隔離大_唯個post想點

見到大槻唯睇錯做大槻響是咪冇得救....

我有一刻都睇錯

三首24恩賜手殘的我

收島風雜巴中左雙限

佢想征服侍奉台，人地有過黎玩架

係雜巴一世人做得最錯既事
導致雜巴比所有巨巨鄙視
但係雜巴係罪有應得

係呀，我仲有好多碌鐵棍，一個人毆唔斷咁多碌，幫我分擔下ok?

打我啦
狠狠地打我啦

已經被開發 慘...

打Nier都係用佢

我想問下點樣清data..

登入畫面左上角第一個制，出menu之後揀第一排中間個制就係清data

應該唔會影響到ac掛 好驚

引繼左未？comfirm自己成功引繼左先好清喎，另外好多人"以為"自己成功引繼左

唔知頭唔知路最好唔好清DATA

咁樣姐係得左？
我部機冇咩容量...想清下 應該係哥個制啦下話

清埋張mio走轉pアナ啦

認真唔建議清，清完你抽卡/打歌又會down返哂返黎，一陣搞搞下無埋張超得mio從此呢個post又少咁個Producer

到時惟有拋棄mio再係ml決定做邊個既p

星梨花唔錯架

舊AC得女巨人志希同肥達
新AC已經抽得返其中兩個

るる 會然請你立刻停止離間行為

揸兩野當無數

男人都岩

肥仔波

一齊玩ML走路工

放長假期冇用過耳筒聽活動歌
原來用左之後係咁好聽

唔記得左邊幾首 但打完發覺啲notes少到打完都唔覺

又有人玩命想改做俄妹P唔洗咁兜咁大個圈既

換電話咪得

你班癡線佬返工都推爆post

一邊做野一邊回post

ok睇過下點解推咁快
屌你老母臭雜種

頂，lunch完之前先玩d咁既野

240

即刻蛇入廁所搞搞佢

打哂要半個鐘，再打落去死人架

我知錯喇水巴
請狠狠地打我

立刻再打完3首棄encore再消體kill apps先落番58體

打？ 傻的嗎
唔隊林你點消心頭之恨屌你老母臭雜種

2個鐘後咪又爆體

240lv

唔好咁樣

(Show blocked user: 大橋彩香)

成功由0.33333333%降到0.303030303%

ok

ME有理由相信美優同埋佢既中之人都係又PURE又TRUE....

應該唔得吧

可以準備rip你嗰ac 你自行問下班gm點解決先啦

利申 呢到有嗰例子 就係我

突發性放假

講返講唔好老母...

prpr

睇返5th party....純過蒸餾水...,

agger

上個post一早講L左

係歐既根本長年歐,間中非1次就扮L曬慘

雜巴高登已經歐到7彩都已經講過好多次啦

仲要經過埋上次抽莉嘉單野,你地都仲落搭

一早屌定多數無屌錯

請認住容雜妃

咁呢點就ok

但你自己有無試過做歐人?

話時話未試過單抽中限

倒不如打和算啦 ok?

獎門人︰打和！

你好好人

即係試過單抽中常駐啦

唔係限呢

Yeah

中重複

CY對你已經算好啦
如果唔係大橋巴會第一時間打你先...

紅巴係咪背叛左我

單抽未試過中ssr啊

邊忽肥

打和 打晒咪和

單抽...sls根本未試過

其他game就中過

分母由300變左做330
紅巴

花式曬SSR...

直接啲咁講
抽多左30抽0SSR

Retweeted えるるぅ＠BIG KOUME MAN (@_eruru_):
ようやくSR以上の特訓後小梅ちゃん艦隊組めました！
可愛い。

對唔住紅巴我怪錯左你...

我決定跟隨你既腳步，今個月食樹皮

我決定send email俾大空達人問佢麵包皮點食先最好食

102位
アイドルマスター シンデレラガールズ 1st Season 2015年
115位
アイドルマスター シンデレラガールズ 2nd Season 2015年

in idol master, we trust

126位
THE IDOLM@STER MOVIE 輝きの向こう側へ! 2014年

66位
THE IDOLM@STER

岩岩睇頭百粒粒排4同5，但FATE UBW跑贏F/Z有啲R爆頭

一日打3次nation blue係咩感覺

前十有3套Tiger & Bunny

見粒粒排頭10真係笑而不語

都人多姐 唔出奇

腐女同LL牙

新post lm

落雨塞車到仆街

standby 拉人

「妹妹你知道嗎？人長大但胸部不會長大喔。但哥哥仍然會喜歡你的 」

睇完呢張再睇返平時啲卡面圖...

真正既藍子P根本唔會理係72 82定92....

FBI

平幾好吖

如果係咁呢個世上仲會有藍子P?

當然唔係

屌琴晚都出左警報叫大家提防雜巴

72最高
利申千早P

胸不平何以平天下

明明雙子先好

Mio點算

佢都無P MIO

又xenoglosia

堀江bb唱歌好聽

nothing special expect for 27+lv

是咪所有loli都入左LMBG

fruit basket

櫻井桃華會有新SR?

こずえ

會然你好啦 成日狙擊禾

當年ksl堀江同田川合唱 fruit basket世界級

ml 隻走路工是咪冇覺醒

為呢幕入隻bd
睇到眼睛流汗

又玩nao

巴士阿叔︰nao唔玩玩邊個？

奈緒總受黎丫嘛

放工

( Show Blocked User - 雜種快樂 )

Story既unit member但少咁個

派偽Ｐ去做沙包

G持

高巴係隔離一路拍片一路講 楓了，楓了，都已經楓了

偽P去參賽既話我願意做個觀眾

派雜種去贖罪

話說之前有另一條友都係問有無Mマス，主辦係用呢段覆，無視咗DS

啱

伊巴記得去打MMA

雜種大喝一聲 我10抽2SSR

衆人打了個眼色 一湧而上 將雜種團團圍着
擺出架式 看似要把他碎屍萬段
當中一人大叫 給我打，把他往死裡打

眼看拳腳離雜種臉上只有三吋之時
雜種不慌不忙拿出手機 頓時光芒四射
衆人睜不開眼 而他亦趁機逃走了

Retweeted ミリオンライブ！ シアターデイズ【公式】 (@imasml_theater):

【事前登録数35万突破！】ミリシタ の事前登録が、皆様のおかげでなんと35万突破！いよいよ39万(サンキュー)が見えてきました！突破特典はミリオンジュエル390個で累計690個がもらえます♪まだ登録していない方は公式サイトへ！#ミリシタ #idolmaster #事前登録

雜種大喝一聲 我10抽2SSR

衆人打了個眼色 一湧而上 將雜種團團圍着
擺出架式 看似要把他碎屍萬段
當中一人大叫 給我打，把他往死裡打

眼看拳腳離雜種臉上只有三吋之時
雜種不慌不忙拿出手機 頓時光芒四射
衆人睜不開眼 而他亦趁機逃走了[/quote]

又鞭我

逃不了

一講又唔記得。。。雖然可能無人去吧？

_ , _ _ !

凛

見到水著美波就諗起抽唔到嘅2.0

超得，諗左好耐
決定超rock lee

又想黑美波？

其實邊個idol個名叫偽...

後面

又想黑蘭子？

想黑你本命？

蘭蘭先最犯罪囉

泳衣美波

明明三個都一流
點解會有人借D意黑美波同蘭子
黎襯托俄妹

你中兩張ssr點計數

唔好諗咁雜巴啦

有隻ちひろ嘅

兩件事黎

雜議員請你回應

乜唔係扑哂喇咩點解仲有人同佢講野

大橋巨六月台灣爛鐵點睇

明明應該一早fc到既歌
打到癲終於有1次無比佢屈我miss
但見到個分我講左句粗口

我睇唔到

想睇ころあず
但專登每一日過去好on9.

fly fly fly

原來下星期就開始，真快

有日星期五係難搞D

DD

會唔會即刻有今次首活動歌聽

難得今次出演得幾條友
姐係每個唱既歌會多左 呢點有啲值得.

宮城得アーニャ
石川直頭一個都冇出，機會細啲

石川應該有love letter

能者

石川

連登無愛

愛？ 你有無愛過我地呀屌你老味
襯me仲有理性你好快d走,斬撚死你

好 我走

習總

心が踊るっ！

人生第一次認真用Bing竟然係因為 john linux
係咩玩法
真係得軟件台班戇鳩先會吹奏

一路睇小劇場一路做一個好無聊既統計

一陣出結果

白信封又有咩好怕喎

仲有綠信封架嘛

每年都要比一筆錢比班垃圾倒左去
諗起就真係想斬死哂班垃圾

which distro, 其實都係得Mr. 吹奏

高巴令我想像佢老細單抽白信封的畫面...

唔駛返工有時間高巴一於亂入宮城

返歸了report

k島都收左皮....

唔想睇爛鐵

收到風宮城千7yen 有張飛

冇人睇到咁

有幾個真心撐佢
好撚噁心
好人好姐點會痴埋去

btw ubuntu 17.04
之前聽講話唔再用unity先download嚟試點知原來呢個version仲用緊

其實問題解決左
只係裝起部機之後用唔撚到google真心覺得好撚正

用開cent OS 簡單d

軟件都傾到

驚幅射掛

萬能post

rip...

找數未?
"《TechnologyTell》同樣指遊戲與《LoveLive! 學園偶像祭》頗為相似，但讚賞了遊戲的舞蹈演出，並且發現萬代南夢宮早已在2015年2月於歐洲為《偶像大師 灰姑娘女孩》註冊英文商標，期望遊戲可以推出翻譯版本。"
(Jenni Lada. That Idolmaster Cinderella Girls trademark may be related to new mobile game. TechnologyTell. 2015-06-29 [2015-10-10].)

Ignore automatically obtained routes 嗰格default 冇tick
tick左就正常返

如果有combo 睇咁其實值得去 想睇fhana x hassy

電子報稅

咁Windows 10S咪好似10秒當機咁又十級on9?

當年搞左3年先用到電子報稅揮手區

一有即用 勁方便

好想知容巴係咪仲未抽中

我自己用落除左成日搞鳩我個mactype之外冇乜大問題
搞到個UI唔好用先係死症

咩都上晒cloud 已經夠on9

ubuntu 過主la, linux mint 好好多,desktop 嚟講

arch>mint已經覺得
雖然ui都要自己dup

你係唔係某人啲分身嚟

成日做setting 響佢個setting page 又做唔晒又要特登入control panel
以前響control panel 入面既野又有D 比佢塞左入setting page

真係屌佢老母 想做touch base 就做得盡D 兩頭唔到岸唔知佢想點

唔係

但我win 10用得爽,除咗堆universal app真係多餘,

養廢人

for end user,mint 好d, arch 要自己diy

因為win10根本未完工,佢逐part 逐part update

用過archbang算OK少啲野要搞
不過我自己用display port出埋聲要搞一大輪先正常用到

用mac無煩惱

我唔介意update
但係唔好次次搞到我個mactype 炒要搵update dll OK?

mac 個OS 唔on9
on9在d 硬件愈改愈前 但根本追唔上

完全搭唔上嘴

上次去日本hostel用mac同個fd屌哂鬼
真係高智商先CARRY到

有幾難用

由0開始去用其實係難用

但用兩三個星期開始上手就會發現係好user-friendly 呢樣windows 拍馬都追唔上

我自己既話可能只係UI唔習慣
因為果陣想整個pdf去fm影印
佢自己嬲嬲地去web cafe整

去上天才bar啲堂

喺d硬件未成為主流之前要係咁買轉接頭
但有時用得一陣apple 又放棄佢
例如Thunderbolt 2

我完全係windows concept , apple系完全唔識用

高中學apple機
利申dse考電腦已炒

其實就咁用好快就上手
不過冇乜誘因要我用mac
之前買部mba用左唔係好而家封塵
之後冇再買mac

啲genius唔係真係genius
idiot就有佢份

未呀屌你，我就黎想請神父出山幫我抽，btw你有唯啦咩

其實咪同公司班helpdesk差唔多料
唔好太強求

我直程玩埋insider, 可能我部腦無揾食架生,重要野係哂2.5", 死咗重裝唔痛苦, app d setting 我另外backup

好似因為我搞到大家off晒topic

當初出mba嗰陣我喺ifc問佢哋無咗eject鍵仲點用control-shift-eject熄mon
跟住佢哋話直情唔知有呢個hot key, 要call佢哋阿 head問點整，之後個主管出來話新版用唔到
後來我上外國d forum查到改咗做control-shift-power

好多ging ppl

已經從對話見到大家年齡差距

見到巨巨提windows ME就知食過夜粥

yes 我17歲

大你一歲

me jk 唔識呢啲==

經典
嗰陣喺學校成功開到機嘅話開word打文每打3句 save一次
用多過5分鐘部機就會進入隨時bsod狀態

95 plus 個彈珠機真係世界級

me 最老，唉

好無聊做左一樣野

2頭用過98, 小學有 nt4, 大學有2000,自己xp vista 8 10,無錯就係無7

又想話自己千年老妖？

花式迫害

mioP 呢

3巨頭 啪啪啪

真女主角島村村

裝過floopy 版windows95揮揮手

仲未計預告啲情節同對白就已經獨領風騷

chieri, mamayu 同miku對白多過卵用

佢地有獨立一節

三巨頭要合作 一人幾句分薄左

まゆ單機數花瓣係多對白啲既，下次巴打cap埋講幾耐野就最均真啦

你黎整

薫係度亂叫點計對白

on9

迫害 好雜巴

薰真係好正
好想瘋狂調教佢
佢每叫一次老師就_佢一次
_到佢肯叫製作人為止
到時候就__獎勵佢

what did you say?

雜巴

乜都拉我落水

用返屋企部電腦感覺真好

聽日係コスホリ #點解我係香港

邊個話石川有love letter
唔齊人喎，hego有日有其他live

唔齊人都可以唱

有冇人覺得hego無表情時個樣好恐怖

我覺得大橋巨巨此時此刻望住你個樣恐怖啲

btw

兩大揸fit人

你望下後面

好呀好呀

呢到無200萬都唔敢貼出黎

唔係有力
偽p

人地先得51級...你地再咁趕啲新人走就剩低我地架啦

我唔夠雜

人哋知錯想做返單推Mio你都照鬧。。。

無一隻過50萬

我印象中你好似抽到友紀架可？呢到唔歡迎你

有力係要點攞

好快佢就會現形

[qu ote]有力係要點攞[/quote]
瘋狂打

唔好咁妃宮啦⋯⋯

平時見佢個樣都係傻妹咁，落差真係太大

瘋狂打[/quote]
個quote

SOR囉

好雜呀

有力要30萬fans

容巴變左

我希望你唔好扭曲我嗰意思

ok？

認真打鼓既時候就係大橋彩香

我捐幾蚊幫佢

表示。。。

偽p成就達成

mio會唔會唔係佢第一個擔當…？

發覺 成日狙擊我

第一個好似係咩桐生

桐生一馬擔當

見大家係同一條街出世既producer想幫你今次都幫唔落

diu因為哥隻桐生金髮妹係我第一隻sr

又自爆

好眼瞓

我係赤牛丸打手

佢兩個都係對面海

又多兩個

全部都無CV...唔通想做古參廚？

咁博愛

少女唔鋤愛呀婆

我建議你馬上掛返mio擔當先。。。

我就唔信你地得一個呢啲

掛jor

卯月係我第一個擔當亦都係第一個有力擔當

抽到SSR先會升

我係凛

佢實裝時已經一大堆人過左三十萬ファン
都唔太肯定邊個係第一

B級mioP認證

唔好再bin c

好容巴

同是天涯同路人 點解你要做雜巴

？

碼加奧？

yes

馬交

想問下
活動歌clear計一首
變做常規歌既時候再clear會唔會再計新一首

連續打3條CUTE GROOVE.........

唔會計多首，但獎勵會俾兩次

大三巴日本人有份起㗎
呢百幾年澳葡政府同日本好似有啲關係 好似

Groove Pro FC好似都有石？

跟住唔計葡文英文 最多人學嘅外語係日文 好似係
我諗政府人員葡文水平仲高過英文

伊波巨巨暗示自己

me 第一個有力係蘭子

中葡學校

即係你後來先轉美波P

RIN

又到了白色信封的季節了呢

600日250石
多謝cy...

我開ser 玩，果陣都未有美波ssr, 咁岩刷中蘭子咪起手

我jk
同埋抗日戰爭哥時澳門冇被攻佔係因為葡國有日本把柄 所以日本只係係澳門做華南諜報同情報基地

蘭子 因為首抽

你第一個有力肯定唔係yui啦

講起蘭子佢係我第一個單抽中既常駐SSR 雖然好快就雪藏左

蘭子真係第一隻
有得睇婚紗都

又扮JK
連登係冇女人架

咪係
肥婆就有

個時一俾錢就抽到凛

..

正皮是我給你的，膠是我代表凜P派的

帶錯overload入活動

自爆

好心你唔好係樹扮可憐咁雜巴啦，overload係限定SSR先有

唯一一隻 60石個隻

我其實係講真

知你有da overload 小梅啦

每日任務

60石白信封 完成
免費抽白信封 完成

係帶錯莉嘉

正路
但我今日係sr

死埋

WHITE ENVELOPE ~ INTRODUCTORY CHAPTER

我已經諗好下個post既標題
做人雜巴，往死裡打

1693連 用5小梅陣打ＥＶＥＮＴ

清曬體,可以砌高達

MLTD

單人演唱會
以直向畫面來享受的單人演唱會可全程關注一位偶像，是讓其變得更為親密的好機會
僅準備了2條音符軌道，是能以單手來進行遊玩的設計

一隻手打歌一隻手打....

另外隻手

左手做桃子擔當
右手做星梨花擔當

坐車玩

左青龍右白虎

首m+實戰我1-2miss左唔知幾多次打到想死
我要金盃呀

留番黎玩SIDEM呀

我用兩封白信封結束今日呢個回合

祝福你

一俾錢就中楓

原來ML出左好幾隻hires，又要破財

開post未？等緊你侍奉

雖然有bot
得閒先

真係有啲咁既野？係用黎搶1001定係通知你已經1001左？

script姐

又多兩個走去簽名

呢到應該冇人細過我掛

要聽ML d歌係唔係由performance同harmony入手先

頭先電話出左notification 話チケットボードがいっぱいになりました
有上限架咩？我而家有3張 ticket, 有無巴打知點check 期限？

無所謂

呢D都得

[url]
[/url]

講緊房裡面既肥料券

聽歌邊洗講次序
不過聽SOLO既話
係依兩個系列

亂搵緊,d歌太多

聽講im@s CG唔聽S(mile)ing先會俾大橋巨巨劈

個個都貼星梨花

me 極力推薦

我推薦依首

依首我推薦 10th Version

當然唔少得流星群

推人睇毛毛同推人落山冇分別牙清......

左半年就未試過滿
一日開幾次game 收肥料，原來我都幾勤力

姐係推梨衣熊坑is ok la

唔想開多個坑

結果因為隻game跌埋落765坑

跟住做埋SideM P

呢到唔係llc多咩

もも唔係loli

出色嘅音驚一隻就夠

呢個網齊哂 想搵乜聽都得

星梨花係

又開始污了

依張真係...

每次我睇到呢張圖就好想prpr星梨花

FBI又要開OT

識玩一定大大力撕爛件衫...

bangdream>i@m>LL>bangdream>i@m>LL
好忙

遲啲仲有ML同Macross

音game戰國時代

如果ML音GAME成份佔多數 育成佔小部分
我諗都係hea玩算
個人唔鍾意做啲又要集中又要重複既野..

應該都係，育成有走路工

生存本能好撚好聽啊

係20抽中友紀加八神...

井村雪菜

あ、リボン忘れてました

早晨
被人扑柒最傷心

7.7

女神

btw美優嗰張

騷

美優慘遭家暴

邊個打三船太太！？

好彩唔係master

有紀姐都係手殘黨

抽左咁多日免費白信封竟然有兩日係new sr
可唔可以合埋做一隻new ssr

搭車用拇指就打pro
屋企放檯面用食指打就master

美波好似走路工有張差唔多既卡?

屌你老味

女僕個張（好似係

客官

_

我記得有個小劇場係美波叫卯月帶producer過黎幫佢拉拉鏈

正 想奶

個頭好獵奇
我覺得正常唔可以咁樣扭到

點解美波可以咁騷....

狼顧之相：情慾特強者之相也

認真應該得

一年前生存本能後，再沒有人見過美波的身影...

俾俄妹收咗喺屋企禁室陪慾

好似話抽唔到限俄妹絕望左唔撈

係我屋企

係雪櫃

已經不似人形了

報晒警拉樓上班人

美波 騷

三千蚊過夜

偽P係咁 慣了

mio一直在我心中

會然你好啦 我要叫admin

都係蘭子正

未訓醒就爆鑊搞到而家
早晨呀大家

紅巴咩樹幹

不要說了.jpg
多謝老電

是日釘伊織生日

死線前趕到想死咁滯，明天之前應該唔會再上浮，麻煩一眾巴打如果今日内到980開新post

我已經準備好為yui開post

如果我個起底又有粒粒又有imas post應該幾

卯月呢 唔通容巴都係亻為。。。

最近多左唯P蒲頭

好多dd

一張唯J圖就令同僚們浮氣成___P...

MK 不了

不得鳥

免疫

唔識野

唔知係我無你地迷得咁深定點啦
真心唔明兩樣都有接觸/鐘意有乜問題

專一既野你識乜

呢個post入面既人就多數冇乜野
純綷講下笑
不過對立廚無處不在(不論LL定im@s)

講下姐

對立依家野就算自己無諗過 人地點諗又另一回事

啱呀 我係想講我又有粒粒po又有imas po幾過癮姐 唔係咩搞對立 係搞對立就唔會係呢邊咁活躍啦

幫其他idol賀生日就老屈我伊巴

唔知mio見到自己producer走去推其他公司既idol會有咩感想⋯

可惡過偽P

都執左 推乜鬼
現在只有mio

雜種去死

青木____子又黎料

好彩唔係友紀唔係我摙死你

親生女

點解係摙死我

佢一直都冇呀....

尋日追post睇漏左，等我摙死埋你

因為冇左我喱個炮灰

原來容巴係友紀P?

係dd

我係專一卯月P

ok mark低

容我快樂：
卯月 友紀 唯

屈得就屈

暇だ

悠二砌女List竟然重新出現返AMD

利申岩岩放監

牙痛真係慘過大病

咁多位producer 又沉迷賭博

佢喪推AMD喎 有個做design既朋友問我砌機list我都掉個網俾佢自己睇

已剝

amd 有咩問題

尋日都唔痛
今朝痛醒左
好似係個天比我既制裁

點解會咁好運

人哋係親生女

痛之前已經剝咗
仲有兩隻未剝

上次見人話砌女用AMD已經係肥龍9字頭出個排
十年都黎

天生無六隻恆齒，我想要智慧齒

唔算吧。。。應該係霸氣就真

hb

我估sls裡嗰隻producer唔係等於現實中嗰隻producer吧
所以MioP被人鬧偽P都好正常。。。

btw Mio P你有無卡片？

啱啱訓醒

比種田首ホントウノワタシ洗左腦

羨慕

琴晚了REPORT了到想訓個時已經天光

唔係講呢張

聽人講巨巨會開事務所再出卡片
好似係

chi sin

Yes you

You know then good

冇卡片既都是偽P/DD

OK，玩歧視

惡人係咁 唔駛理佢

社長有卡片派係惡啲

聽講big bridge 巨巨都有

但我唔會話冇卡片都係偽 冇佢咁惡

一下超得劵十連中左

RIP

樓上

無卡片

見到我咁慘
都仲有人黎送死
黃子華講得好岩
歷史係冇任何教育意義

人類由歷史學到既教訓係
人類冇係歷史學到教訓

咪臭係

當送比佢做帛金吧

笑左 自己抽唔到怪鳩人曬命

多謝巴打
終於有人復黑過我

嘩嘩嘩

哦

留意到樓上重未知咩問題

...

中 唔中 中 唔中 中 唔中。。。
中 唔中 中 唔中 中 唔中 中 唔中 中 唔中 中 唔中。。。
屌咪又係唔中

咩撚問題呀 而家一下十連中都唔撚得呀？

3200yen係唔撚係錢先

都係解鎖雜巴啦

佢係咪第一日入黎定第一次玩要抽野既糞驚

成日屌人無償石中 而家課左金中左都唔比

係呀第一日玩有咩要注意 ？

好撚惡
其實從巴打上面回覆黎睇係有「曬緊命」嘅自覺？

黃金神威好似因爲後面d人獸交同基佬劇情搞到尖端唔敢再出住
雖然就算無事無幹尖端都會隨時斷

多謝N巴
我以後會小心D

香港代理隨時要有唔出嘅覺悟

我曬比巴打圍屌都識縮
你曬比巴打圍屌 仲大聲夾惡
你要明白 喱度大把人課得比你多
但乜撚都抽唔到

赤崎巴嚟
改咗名

首先,我諗本身屌既都無幾個係真心想屌
象徵式屌句講下笑無認真吧,大部份
當然你惡到咁應該唔小人真心屌緊你了

第2
就算課左都好,10抽中ssr,仲要限定pick up
係非常非常非常歐
官方機率60-70抽一張
現實機率100抽唔見1張係經常性

抽到係開心都可以理解,但仲要惡到咁串到咁...

將個標準降低就會過到標準

唔知有無真心到

但睇到句"咩撚問題呀 而家一下十連中都唔撚得呀？"
...

尖端一次過拎晒黃金神威台港澳代理權

個下我真係扯左火

講埋咩帛金都唔係真心屌

得你地有底線我無既

痴線點解要比你地屌 入黎要擺低屎忽先可以傾計

拿反正我無份屌我潛返水食花生

講真唔岩聽block左我咪算 無啦啦講埋d咩帛金想點？

得你有火？

又幾好笑

啊

無啦啦又推左幾頁post

右手邊係容巴

妃雜係長年歐

其實慣咗比人曬
都係隨例開下玩笑

即係咁
>你好開心happy new year所有升其他人面
>俾你升嘅人小你
>你就小人做乜小你「我冇底線㗎？」
赤崎巴你自己諗下
你高登上到連登，真係覺得自己今次行為冇問題？

一日最衰都係大橋巨巨，亂咁share我地籌俾你既帛金

上高登勿認真 人地屌你時他日你又可以屌返人 come on....

笑死
十連中限都好曬
我地雜巴60石就中啦

每個人都有自己條底線 你普通咁打屌你果d我唔會同你嘈啦

係我錯 跪地sorry

唔好再提
我好怕再比巨巨屌

太陽要沉喇

屌我唔係問題 係咪一定要講到咁撚難聽？

唔好嬲，大橋巨巨神智錯亂當哂啲課金係帛金

自問自答同同人講既分別識分未

咁都有罵戰

係喎果次祝福左你咁多日最後你莉嘉點黎架

岩牙 60石中fes mio真心勁

1693事件有啲影響，個晚呢個post至少10個人睇住えるる抽，一定係代入左抽離唔到！

所以我都課多左幾pack，如果佢係中友紀唔係小梅我諗我都控制唔到自己

Agger

全靠各位巴打祝福
點黎就唔多講啦

你付出唔夠多

變返開心屌咪幾好

其實你句「咩撚問題呀 而家一下十連中都唔撚得呀？
3200yen係唔撚係錢先」係好好好難聽

今期付出係雜巴一個double咪又係食左屎

呢個世界公平咩？⋯（下刪1000字）

自己抽唔到，唔好怪鳩人曬命

俾我60石中限一定收埋唔講

神父是道路是真理是生命

對我地呢啲買親都10000羊抽唔到既人黎講係難聽既⋯不過令你不快個位事主潛左水所以可以off topic了

既然你都知佢唔係認真屌
你又特別介意依個講法既
直接屌柒大巨巨/講你介意未得

你貼完圖後面幾個留言完全係地圖炮黎,真心會睇到火

咁而家係邊個講句野先 你咁樣講野我仲要吞聲忍氣?

手機app係咁㗎啦
我PAD玩咗千鳩幾日都無抽唔到藍奧

係我錯了 唔好鬧吧

正確
我就算60石抽到都自然happy 就算

cant agger more

一早對呢隻驚抽咭心死

其實佢目的係要加快推下個post,好似係

其實抽卡如賭博少不免會有啲火，正所謂財不可露眼，唔係抱住曬出黎就山俾人屌既心態都係曬完就潛好啦

一開始邊分到邊d真心邊d講笑 一個講完想死一個就接住話送帛金 我iq太低sorry

做歐皇開心share出黎,其實真係無乜野(雖然都係會比巴打屌)

但再補腳踩非洲地底人就真係

其實你屌送帛金俾你條友無問題，不過你開錯MAP炮

下個post title:大橋巴打跪地以謝天下

仲極過DX碌炮

屌都唔係咁屌

玩左咁耐
終於有幾隻歌
擠身排名頭一百

溫書先⋯返黎再探你地

我比你屌左野，我覺得你應該同me道歉

仲有幾條友陰陰濕濕係到抽水 火上加油

不過知道你地講笑就算了 sorry打攪哂

自己抽唔到，唔好怪鳩人曬命

真係好撚難聽

Sorry

突然諗到天使巴返黎追post陰陰嘴笑食花生個樣⋯

真究極EX地圖炮

Agree

唉等放工打歌玩艦娘聽ML啦

係高登post template
Q：大橋彩香巴打去左邊？
A：佢死左啦 有興趣做帛金可以PM問佢拎戶口number
佢自己都咁講自己,
你可能話講自己同講人唔同
都係個句,介意未直接出句聲囉
我都理解部份人對部份字會特別敏感
但我地又唔係你肚入面條蟲

下次搵我開拖算啦 唔好開map 炮

講左 自問自答同對人講既分別

你追追下post無啦啦聽到有人咁講你會唔會仲咁理性去睇番第一頁

我唔係聖人做唔到

搵仁奈淨化下

LLC
沾污我純潔既心靈

正啊

上面太長唔quote啦
不過赤崎巴你俾某啲字眼刺激到
我都俾你嗰幾支穿心箭hurt到我玻璃心真心

拉曬班LLC佢啦

勝敗乃兵家常事 大俠請重新來過

Sorry 咁多位

期待並歡迎4th bd 唱呢隻時大家加入做野獸動物朋友

我宣布12歲或以上既唔叫Loli

工已收
心情愉快

開新post 要用title 提佢追

LLC

蕭正楠？

點解我10抽中＿＿＿畀人屌
人地10抽中又無事

限

可能mon 緊個post 笑緊

[文青]或許，千早總帶著悲傷的命運 [文青]

大丈夫だ、問題ない

Tr.02 エチュードは一曲だけ 渋谷凛ソロ・リミックス 歌：島村卯月
Tr.03 エチュードは一曲だけ 上条春菜ソロ・リミックス 歌：小日向美穂
Tr.04 エチュードは一曲だけ 神谷奈緒ソロ・リミックス 歌：佐久間まゆ
Tr.05 エチュードは一曲だけ 神崎蘭子ソロ・リミックス 歌：櫻井桃華
Tr.06 エチュードは一曲だけ 三船美優ソロ・リミックス 歌：双葉杏

大家真係可以笑下

講起又有d似

其實大家開開心心咁傾下計咪幾好 何必粗口橫飛

咁大支地圖炮掃完
紅巴毫髮無傷

車車

悠貴

估ending復活
下集(?)出lv0社長，又可以睇社長顏藝

紅巴早已傷到麻木

提早收工
仲要係星期五
回血快過扣血

真好⋯得我一個仲沉醉係悲傷之中

應該poppy 嚟
Btw 車車要復活真係結局先好，唔好咁早

調返轉諗，其實d運積埋去6月10先爆出黎

抽飛？

點解キラッ solo remix 唔係Co組唱
好想聽美優版嘅キラッ キラッ キラッ キラッ キマッタ！

係

決戰之時 10/6 1300

似打錯名

點唱俾容巴你

仲以為真係搵返Cu組唱

多謝一巴，今晚返去聽

點解劇場啲歌咁高汁

美優嗰聲ダメ真係大爆射....

m+仲未full到combo, 覺得自己是負數

同こっひ嘅まだダメ可謂一時瑜亮

呢度得幾個人係正數

我m都未full combo

有飛機盃咪算

一萬不入

隊野諗唔到點砌拎唔到飛機盃

而家排47000

排萬幾

你不如印出嚟啦

係啊
係擅長攞武器打嘅大橋巴啊

抽卡勿認真
歐過2次 上年6月同12月fes，可能天意要我半年儲運先好抽

偽新
扮完未？

我都係
兩隻都未

啱啱講完就1 nice fc(笑)左

感謝飛鳥神

sor
我每次留言都好認真哦

諗唔到點砌先拎唔到飛機盃

你就真係點砌都有飛機盃啦

cfu對唔住！

我決定返去第一頁拎武器

我冇帶overload

下個Post標題不如用「首個眾籌計劃，受益人大橋◯◯」

我睇到呢句嘢嗰陣以為係大橋巴想叫我哋借錢比佢。。。

360抽先中友紀都叫歐

咁10抽中叫乜

屌你個嘴

咁因為很多人都睇到你做咗睇嘢令人感到不安 被追擊都好正常啦

ctrl+c
ctrl+v

fill in blanks,限響子
滿分

大橋巨巨
斬佢啦

記唔記得你嗰兩次分別係幾點抽啊？

#理想與現實

最歐果次限以經係一年前夏樹愛麗絲

從來都沒有

+1
40抽抽到想要既
已經係我最撚柒歐既一次

你知道每過60秒 大橋◯◯巴打就會無石抽SSR一分鐘嗎

即刻發短訊SAVEBIGBIG去228471

幫助好似大橋◯◯一樣嘅巨巨

坐言起行 捐石救人

我同你差唔多，最歐係嫁蘭蘭，上埋太空果種

其實大橋係好女仔 要多多支持

花嫁如果唔係要追埋miku我都好歐

果次手痕追埋miku

最歐果次 係幾時呢

差啲想摙死你班單抽中限定既歐佬

放工 你地記得搵人開po

6月係日本去完秋葉原買完佢大概六七點抽，果時冇課金儲左半年2萬零石，開心到爆
12月係會展行到攰下晝四五點抽，果次最歐
可能唔係時間問題係地點

我地俾多次機會容巴
今次都錯嘅話大刑侍候

咁要快了，我7點考試

拖到18：59先爆970

好難廿分鐘內推爆
不過開住先應該都OK嘅
等呢個post完左先再過去

咁你想點啊？
要等？

你？次次都有？

放工
你唔開po？

容巴開左先
呢個post慢慢推爆先用嗰邊

大家唔好再推

大膽奴才 敢咁樣同big bridge講野

我最遲1930入考場，為左你地我等

佢累我地食Map炮依家龜縮左

地方的大橋◯◯需要援助

每個月只需1ありす

就可以幫助大橋◯◯抽到佢想要既卡

我想助養

我想帶ありす返屋企養

歡迎邀請大橋巨巨做你ptbf格劍

我jk...格咩劍
JK散步？

扮完Mio P
又扮Jk

都係開定先，準備入場

最後一頁靠你地啦

我一直都認真地講嘢啦

第39頁啊cfu。。。

格劍

不如開咗先啦

留名

係我屋企到

都叫大家唔好再加推

呢度好多ＤＤ ＤＤ唔洗加推

單推

伊波朱夏(DD)

岩，唔好推，慢慢傾完先過黎

觀塘妖道P牌寶馬撞車

未央表示仲要揸寶馬好可憐(好似係)

安全帶

我好想做條安全帶

心機MIO

Mio明明係team leader

年年派錢 呢啲車基本野啦

我發現我好少貼mio圖

又蝦mio

好正

威啦屌你老味

未開潛能之前打文香solo好似攞過第一

mio正正呢

新田美波世界第二